維記紅豆味雪米糍好撚正

喺員工休息室入邊食緊

;p